【戰犯坦狗】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXI

#StandWithOzil

坦狗

柒咗
擺漏咗I

又然控波輸大巴
唉

又劇本

唉屌你老母

唉又輸

唉屌

玩完

yeah輸埋

ON9

屌

久攻不下估撚到牙達都係承傳廢雲

訓得

又死球

爺爺既劇本

唉 頂唔到

唉

無眼睇

垃圾 阿狗

玩撚完又失分

成日送禮輸一球點踢呀

今場啲波妹撚到

G

daddy 真係天生剋撚住阿狗

雷斯企係個位到ON99扮頂

遲早都係要俾摩狗食住

bye euro

永續daddy私家雞

全力爭足總盃啦

又被大巴死球屈死

禁左成個下半場黎打
一個角球收皮

世梅廢到

迷達了 唉

雲加

達sir無鳥

邊個教練對摩狗都要輸

下半場冇乜入肉攻勢

T3 太細糖

唔係廢龍應該輸好幾球

無歐戰了

不能接受

mustafi幾撚時死

梅屎 笑料

molamola
本季已完

垃圾防守，成條防線換撚哂佢啦

飛機杯要入決賽，點打

兩個中堅

慘，咁樣輸

認真 其實有冇人掛住奧斯爾

坦狗躝啦屌

走場狗

用tierny mark

垃圾

對曼城呀大佬 連熱刺都贏唔到

冇 有佢一鳩樣

換人換得太遲

有無迷坦手足

細梅踼馬假波WO
見到KANE就收SIGNAL仆定街先既

梅斯達飛喱下

世梅比kane撚完一次之後就係咁爆

阿狗

willock

同時3個中堅都係辣殺級
都算難得

梅屎好可愛

場場都期待佢喺名單入邊

成個下半埸熱刺嘅頹勢都入唔到 注定唔會追得返

梅懶到仆街

啲觀眾聲

本來想話m20今場最穩陣

笑話😂

幾球必入chance都唔入
預咗失

大師兄歸位

阿dna 圍屌半場輸死球/自爆

心理質素唔夠

KANE 恰世梅 咩都唔洗做佢就自己訓低

梅屎想落鏟

人地D直線咁易1 on 1

成場波我地起碼64輸兩球on9波

我

洛克人

willock👏👏👏👏👏
可以熄機

香埋

打大賽係咁 自己失誤又把握唔到 預咗輸

又係韋洛克加尼爾遜

屌咩，仲出宣明會

明明對面廢到仆街都可以輸

每個阿仙奴龍門都係悲劇黎

細梅果下鏟好似打機禁錯制咁

呢隊熱垃圾到仆街 比你猜足全場
咁都輸

有兩球都係咁

又玩炸彈
今季已完

搞錯，冇拖

梅好似fifa9剷咁

好掛住巴丁

又係好彩冇用到囉，唔係又會話佢hea，隱形，輸佢

刷完牙番黎就豬

歐霸都無撚得你踢呀

上場對李城又係咁要入既入唔到

冇叔

連登仔: 世梅呢排好穩

唔明點解咁唔鍾意用拖 明明拖踢防中勁到仆街

準備下半版完季

笑到痴線
新手玩FIFA咁

上埸對李城又咁

84分鐘先一次過換3件...

一係鏟落腳拎紅 比門將救12m 啦

個手制壞左

真係比摩佬偷雞
下半場特登dup慢黎踢

狂歡3寶

達子好似想殺人咁款

如果當年迪基亞踢阿記可能仲神

拿卡都係dum後備啦
佢正選又要逼羊打翼

成班加操射波啦

正 第2球雷斯係做乜
細梅次次都自爆

係我既錯
以為細梅都算穩

呢場有冇拖都會係咁嘅結果

willock頭鎚屈到

第二球就係輸身高 輸戰術

三中堅唔洗拖
兩個中場C8 沙卡覆蓋面夠晒大

牙達係咁先了

達蛇嬲撚到

梗係啦，兩下失誤咁就輸咗

咪一鳩樣
根本咩教練都搞唔掂個種垃圾後防

半場就應該換saka

拖應該 好快走 個個都唔出佢
情願放生佢好過

唔係仲有邊個換

問題係佢打中間都見唔到d咩link up play囉宜家

俾個別球員累

達子快d打電話叫師父讓

瞓得

真，除左唔夠高之外我都唔知點解，明明都硬淨，又爛打

對面今場收咗幾多張黃牌

有冇細梅重溫

唔差在一個杯仔啦

摩狗就係想你猜
我地猜波未到曼城水平
猜猜下就會失體能失反擊

世梅睇黎用哂條氣 開始廢了

除左換人算係咁 叫搓得順
不過摩狗就係比個波你自己玩 自爆

xhaka 覆蓋面都大？

走場狗又嚟料

連c8都腳軟

熱狗都贏唔到..

梅屎再度搞笑 一場爆5次 正

son勁撚到..

最強力架韋帝
提子最強右閘 蘇丫
英格蘭未來第一神翼 nelson

阿仙奴真係慈善機構嚟
大家都係黑人
係阿狗嗰啲細一個碼

賽後又被摩連奴串 話阿仙奴搞掂自己先

比起後防（坦除外）
前面呢場問題大啲

屌今場咁樣世界波都唔滿意
羊今日機會唔係冇 自己柒咋喎

kane個髮線後左勁多

慘，突然比簡尼如取如葵

係自己on9射唔入冇運kill唔到game

如果要轉會 應該轉狼隊定李斯特城好

買到partey打翻433好過啦
partey xhaka torreira
係中場就掃q曬啲波佢

大還大
講防守差好遠下

係事實 係好柒

世梅今場好多GIF可以剪

細梅

假黑鳩來

真係咩

截波又勁又勤力又夠氣都唔用

霸氣杯下季都無得踢

下半場出黎㩒住個段又入唔到

雷斯呢下守得靚

仆街細梅爆完一次又一次
爆撚完未呀屌你老母

前場其實唔少chance 不過硬係食唔到

冇眼睇 全場屌打咁濟都可以輸

達狗

黃種人身形
仲削過日本仔

不如執後防先la

單防son

我轉熱刺

輸緊都on99咁
阿狗真係垃圾隊黎

岩岩唔係個個都話細梅好勁架咩

羊今場唔知做乜

son呢下唔獨食就1:3了

3隻on9中堅逼害我達sir

真 入又入唔到 體力又冇曬

阿d黑鳩又唔跑得又唔攞得

屌左好耐

呢場最慘係六分波
輸咗真係好傷 同玩完冇乜分別

無歐霸嘅話party有咩可能嚟

哭撚咗

不如用洛賀丁換左西梅啦

世梅上神枱有無30分鐘
就落地獄

真

我已經數唔到有幾多球係後防爆俾人

Saka發脾氣

咁多機會係前場組織入唔到 抵死la

心都傷埋

佢作客對熱狗係冇乜運

一早用佢好過牙坦啦

歐霸冇啦，不如專心踢聯賽可能仲好

咪踢歐霸啦 出去都係獻醜

啱啱哈利簡尼嗰球都係

積分俾熱狗過埋?

Party

算唔算砍掉重練

今場後防自爆經典作 3中堅輪住自爆

過 2分

而加咪專心左囉
專心下季仲好

冇歐霸應該冇party

睇埋個賽程就知今季已經收皮

唔出鼎

專心留力攞英冠

嬲自己on9續約

仲專心聯賽？？？

專心足總杯 踢歐霸啦

熱刺入完波後戰鬥力勁好多

錢又無
吸引力又無
淨係係度傳呢個個個
本身隊波都多問題
又要等收成期咩屌 咩球迷都無耐性啦屌

如果SAKA正選 可能上半場無咁多無壓力下甩波
達蛇運氣唔好

講下季應該

現場係咪冇咗觀眾聲

Now睇緊雪花

今場羊罪人兩個big chance

下場點贏呀

Nelson 有冇掂過波

對曼城呀 唔係專心就得

我地好有耐性等左收成期十幾年

3個

還我奧燒

優勝劣敗 咪證明左隊波唔夠班打歐霸囉

留力下季啦

係

永續收成期

有上場?

呢場波輸在決心唔夠

球員團火唔夠熱狗

由不敗爭冠到爭四，到宜家連歐霸都冇，同香港一樣咁唏噓

有時真係唔到你唔灰 咁都輸返轉頭

咪出去柒啦 留返係倫敦算啦

換左出黎

MMA不了狼隊踢得好有Form好有睇頭

用左成億 買幾件水貨返黎

揾次生性下都唔得

真係好憎摩佬屌

抖又抖多過熱狗，又禁住黎砌都輸

我平時都係悲觀撚 不過其實見到季尾踢呢隊垃圾熱 同 拎左冠既利
其實我覺得都有可能羸
但點知阿狗果然冇令我失望

我都覺
落後緊連搶波都無火

係，唔知做乜

手下敗將

打中下遊搓到兩腳 一打上遊球隊球員質素就見真章

son跑得快 佢都跟唔切

打阿狗佢真係專家黎

達sir真係好撚慘
真係輸球員

蘇亞利斯 左右腳都出到波

完埸又俾佢串

中左武肺

人地把握得好好 輸都冇野好講

Now個畫面想點
屌你老母本身已經炆
仲要lag下lag下

打阿狗大把專家啦

我以為得我係咁

氣都無埋

以為呢場贏 輸比利 點知
入波幾撚開心 轉頭不停自爆
對阿狗就係唔可以有期望

幾耐未贏過摩佬

對熱狗都冇火
呢隊阿狗冇得救

打佢既獌然過未

後防要大執

想大家早d閂電視訓

晨早要出saka啦

明明比晒個波你踢 都可以輸
唔串你 唔笑你就假啦

贏過

執骨啦…

玩鳩我地

可能無歐戰減人工

一分都無 真係自己柒

說好的最後武器呢

熱狗把握得好輸緊4-5球啦

輸兩個球員

執左幾多年?

歐洲賽
咩黎

其實一隊波有D老鼠屎就好難踢
好似坦呢D垃圾 攻個陣比個波佢又控得柒 又下下回番後
守又唔掂, 好難踢

番左去死老野時代
成場禁住黎踢入唔到後場輸埋啲on9波

無歐霸無得執

又豬波

人地一個飲水break之後就打殘阿狗真係痴撚線

防守角球still shit

坦 比 羊 今場三大戰犯

反拿咪撚盲反 接受現實

預期屌呢件係唔係水貨
不如問下點解有拖唔用 點解仲要續雷斯細梅

唉...

兩隻閘上去有無幫過手？

執來執去都仲有人唔洗走

神龍

紐卡素啦
下季金錢足球

明明應該有體能優勢 都踢到好似無體力咁

呢隊咩波黎

好撚on9

成隊都唔知踢乜9
成場係到後場傳傳傳
一腳過頭都唔撚比
On撚9

大執？
下季繼續雷斯細梅

達狗換人可以再慢d

尾段跌晒watt 呢個問題，維持咗幾多年

今場唯一亮點廢龍好撚勁

牙羊作客熱狗都係麻麻地

我屌你老母死垃圾坦，下季咪撚再係度

下摩佬不嬲放possession
下半場除左中柱阿狗有乜攻門

Martinez deserves better

成撚日俾波佢 要delay左幾下先郁

飲完水之後好明顯落左order攻世梅 知佢廢了

排第十未唉

top6難揀MVP
我哋就難揀戰犯

拿卡除咗入完第一球仲做過啲咩

agger

岩岩咪贏左狼隊囉⋯⋯

執撚走大爆先啦仲續一年

希望最保住第8
等曼城輸官司執雞

點睇輸一球自爆 同一個死球？

明明機會多d 攻極唔入

都係輸自己，比人反cup咗之後謝哂

後防係柒
但係戰術仲柒
明知隊後防垃圾仲要佢地用波
On撚9

雷斯可唔可以躝

唔係又話唔買咩？

睇撚住隊波逾黎逾廢，去到連now d 廣告精華都無阿狗真係好撚心酸

叫入左波啦 羊 3個機會

摩佬次次打阿狗都係咁踢
縮後等到攻唔入
之後輸 counter / 犯錯 / 死球
次次都係咁

係 而家隊波好似唔識俾過頭波 每次C8 xhaka 都俾唔到 唔知係無人走位但係佢地唔敢俾

第9 喇而家

其實坦狗呢啲傳腳波都傳唔好 唔識向前 防守又差
又自爆 點贏強隊呀

世梅終於忍唔住要爆🤣

求其啦

中柱冇計啦

in 達SIR we trust

證明阿狗真係垃圾黎

唉 輸個別球員自爆真係好on9

係咪要入二十球先滿意 係咪要護埋son球空門先叫踢得好？ on99

坦狗真係英超中游都冇人要 又易傷

準備睇aftv爆seed
阿狗唯一洩憤渠道

好廢 尾段

T仔企到最邊又唔撚走
企定定係到
傳比佢又踩定唔敢去
又要回番後
都唔知乜柒戰術黎

怯到仆街

回到起點 第9下場屌打利狗

次次我地都係攻唔入，屌你老母條柱

坦狗比狗屌

過頭都冇撚用 個撚個控波都閪到 有時仲要等個波彈落地幾下先拎

快快手放佢走

都話343轉守為攻分邊去⋯⋯過頭有雷斯比左兩三球咪失哂

腳法太差，控個波都控唔好

熱中龍多我地4 個 最傷係坦自爆同羊中柱

細梅大爆呢2個真核彈

咁即係做過咩?
我迷拿卡嘅

早段領先一球後咁快失番球係關鍵
人地擺明係留前鬥後
你自己俾番球人地

冇啦下季見

對面賓戴維斯都射左球啦

下 羊都屌?
中楣, 幾球CHOK 角係比對面新龍救到 仲想點

贏咗就可以J阿狗贏英超冠軍

踢完成季60分都冇以前雲加教有冇試過？

好撚嬲
唔係輸唔起
成場係到睇後場傳波
跟住無啦啦失誤 死球輸撚埋

屌真係好似fifa 輸scripting 輸到掉手掣既波
好撚炆

party都應該唔黎了 哂自己時間

前場算係咁啦，阿狗呢半年有邊場係識攻羊d射波都叫近榜有威脅

人地針世梅黎打都有幾個big chance，唔計tank自爆果球都分分鐘反cup

好似高普個年咁拎唔到歐賽專心打聯賽好過

可唔可以唔好成日輸自爆

正正經經踢返4231啦屌
無人落邊幫波
廢撚左兩閘
一味後場玩波
又要玩得柒

重未慣?

人地成場柒 幾腳就致命 係龍門神救

冇錯 一睇就知波底差 高D既波周圍冇人都要兩秒先修正到
勁垃圾

羊個級數唔屌佢？

唔好害人啦

唔好咁啦
呢隊咩質素呀專心打都無用啦

又係雲加留低啲毒瘤
貪免費簽啲高薪廢物

咪撚on9, 羊都係戰犯

幾下final third 攞到波之後啲選擇都柒

細梅仆街算唔算scripting

後面運唔到波 拿卡有意識返後幫 仲想點

對面神救喎 chok角都唔入

其實而家隊波靠晒c8
佢尾段跌watt之後成隊波冇晒攻勢
xhaka又繼續擦鞋波

岩呀
屌你老母都唔知咩波黎 成日都輸自己

雲加又贏 又細梅又殺卡

你睇坦完全運唔到波上去 咁點踢

又唔係 達蛇拎佢踢中堅

坦鈍撚到on9
而家完全唔識踢波咁

理性D
阿仙奴由青訓到主力都有問題，就算有錢都買唔曬要既野。
睇阿9青訓隊，個個上一隊都一樣咁廢。
請阿達就睇到阿仙奴想砍掉重練，你唔會旨意佢一兩季攞冠軍架嗎。近10年最差既阿仙奴，真係要有耐性S

分邊都係比短 兩隻翼衛都係hold定
正常係xhaka比過頭t仔 比比鳥去哨波 博對面失誤混亂

高普冇一年冇歐賽 第一季入歐霸決賽

講真屌坦冇問題 但長遠嚟講 根本係戰術問題 係阿迪達要左腳踢左中堅

仲踢乜撚 直接解散啦

4231都係垃圾陣嚟
宜家多數433啦

唔見你之前個兩場咁講？
關formation撚事

仆街 傳傳傳 中間有位又唔敢比落去 屌你老母

依隊波專心聯賽應該都冇前4

呢個岩

其實係

你老母啦 50m買個人番黎回後幫波

你都幾on9 入波又比你輕輕帶過 又要問唔計入波做過咩
醒下啦 佢入果球波唔叫係chance黎架

唔洗諗 實走

鈍過隻豬

邊度搵兩個穩陣既中堅出黎
而家踢三個就係想互補輸少d

Breaking:馬體會防中partey被影到乞求施蒙尼續約

比比真係無態就咪岀
見佢踢緊街場咁

臨尾落後仲搓波

愛蛇都第一季入歐霸決賽 達蛇32強其實差唔多

羊有下撻Q

佢地好似真係淨係識猜波
今場施巴約斯 幾fit

今場阿仙奴控制曬局勢 有奧燒直線大炒咗啦 根本冇輸送

冇

慣 阿狗係咁
歐霸果場都係咁

而家個進攻踢法似係 搵五個人企係最前(t3+羊+拿+比比+比爾連) 諗住拉散對面既防守 搵空位攻
一黎人地夠人防守 二黎個波轉向轉得太慢 三黎佢地真係鳩企係度 唔會入zip 唔會打小組打散人地

清坦清埃仲有邊啲？比比賣埋啦屌

點看medley

兩翼衛都冇空位點放過去摩狗知你打3中堅放定人係邊路等你啦

換saka 嗰陣就應該換埋拖la, 中場都唔夠活力

失波先一次換3 個有咩用

佢咪又係輸撚左下年冇得打

最憎同呢d人踢波，永遠傳波都慢過人

Bellerin真係賣得 傷完之後慢左好多

咪咁多幻想啦

有返咁上下年資既阿狗應該都輸到慣哂

連心態都差

呢隊垃圾點專心都係垃圾

咪撚再俾坦踢中堅啦
幫又幫唔到企到九丈遠
又派膠

係都去拿玻里

過閪到鏝咩鏝都要捧下盃威下架

傳統黎

輸打比條氣唔撚順仲要反敗

話撚左呢件垃圾三線料
好似好有身位但其實唔識利用
仲有人話十幾萬人工免簽好撚底

熱狗咁頹都贏唔到 曼城場場5:0

最大問題除左自爆咪又係d波慢到仆街出事

而家咪屌佢太早冇氣下半場冇影囉
咁都唔屌得?

比比鳥都比你屌
屌到無野好屌

博命+落足力 好球員黎

而家有邊個前鋒唔洗回後幫波?

中堅控球大法

對面隻右閘都冇mark到t仔
成條左路都有位比佢爆
佢冇走身後咋

笑乜？
馬天尼斯最值得比掌聲
你收皮啦

冇左腳冇得傾啦

失波換落去 啲新人唔會有咩表現
完全睇唔到有咩作用

馬天尼斯真係好波
仲穩過Leno

最撚慘係聽朝仲要返工

所以坦咪派腸囉
踢返4後衛啦

對自家既青訓中堅唔好有太大期望

算唔差啦
係奧巴中柱個下
佢唔比 直接自己射有d 鳩

真係廢NBC個賽評直頭屌晒三個中堅唔夠班爭top4top6

如果連歐霸都冇 美羊唔續 c8走 party 唔黎

唔敢想像會點

比比真係廢到仆街，右路打少一邊咁

今日除左屌坦狗冇乜好屌，踢得唔差，輸球坦輸球死球冇野好屌。

好撚慢, 對面兒子一拎波起動果下快撚到...

依家踢得仲衰過護級隊
人哋起碼上足力
對得住份糧先

果陣仲想3分
達蛇要諗下其實1分都幾好

如果50m買個人番黎sell回後幫波洗撚買佢咩

講真我係partey見到阿狗咁都唔會想黎

起碼要tune兩季或以上
希望高層同球迷有耐性

Medley唔係左腳架咩
印象中佢左閘中堅都打得
但傳波勁撚廢

有球控到弱智比叔打RB佢控完怒轟網頂啦

唔見你上兩場咁講？

回力標

佢係入過幾球咁樣射

Saka最尾係咁走 但死都唔肯比落去

用波真係好麻麻 仲粗過英狗d傳統閘
Cedric幾腳波都好過佢

錫菲聯都係3後防
人地又穩,進攻又立體
阿狗而班高薪垃圾情何以堪

拿卡呢場都算係咁
係下半場體能跌watt
如果有nkxxxxx6x 分鐘換佢會好d

今場佢踢得差

真心喊出嚟

但佢就嚟走

本身熱狗都係對攻
然後失左波，都未諗應該點做就送返球比你重新黎過
跟住下半場屌你竟然踢慢龜縮
喂正路係繼續對攻架嘛 大家都要搶分
好啦你咁消極咪壓左一陣黎踢 又入唔到波
屌最後用角球分勝負
都唔撚係常理出牌既屌佢

要屌啦，呢d時候就係靠佢質素

真 今季唔知點解好似唔敢向前傳波 坦嗰球又係 睇嗰時仲以為佢會向前傳 點知又回後

今場幾好喎 起碼好過之前果幾場 有下爆落去傳中地波俾羊 但羊咁都miss

駁5刀 阿狗後防不嬲出名垃圾

佢同Pepe 0默契
條右路廢既

係係係 入波唔計 chur盡冇氣就抵屌

有時真係唔好盲反盲出面啦 好肉酸

始終都係高既龍最好

美羊要走就快啲無謂留喺隊垃圾

個個拎波都想甩番走
無人challenge對面d人推郁條線
你下下回熱狗驚西咩

摩佬不嬲係咁

我問你而家邊個前鋒唔洗回後幫波啊

印象中就係得車仔個球？
之後就成日見佢扣埋中間左腳射

踢得好就踢得好 踢得柒就柒 成隊波邊有分級唔級數
咁臭燒呢D場場屌佢老母啦 35萬人工

唔夠班就不嬲

唔好內戰

大佬你今場睇過幾多場波呀？
今場波唔叫西啦

得上半場踢得好 下半場完全唔掂
反而牙羊跑足全場

其實成隊除左keeper都要清

佢地啲轉邊慢到
每次都要回翻去後面
三中堅每人掂一腳先轉到
都起碼搞成十幾秒

個個踢安全波
屌
好撚垃圾
愛狗都起碼瘋狂落底
而家場場睇後場猜波

達蛇次次撳掣慢到癲

曼城都係咁踢 但人哋好敢向前傳

唔覺今場XHAKA擦鞋波

農夫聯賽買返黎算係咁

講得好
全部躝哂就岩

近15年最垃圾嘅陣容 係咪踢出嚟都無50分咁低

咁唔洗買佢啦
是但搵個人踢前鋒回後幫波咪得囉
50m回後幫波已經仲想點

屌得 不過今場捉戰犯點都未到拿卡啦

唔見你對狼隊咁講？

成日話坦大隻助攻力強
又有幾多下靠身型壓制到對手
又有幾多球助攻
解圍撻Q同回傳失誤就成日有

續左了

第九定第十完季呢

佢係左腳 踢法勁似拿樸迪

兩球但都係車狗入

佢係阿仙奴版拿樸迪

隊醫廢足咁多年又唔搞 買咩人都傷半季咁
青訓又廢 廢撚到打fifa都唔留
仲要績雷斯細梅
我屌佢老母 雷斯第二球唔知做乜鳩企左係度
細梅仲撚勁下下都跳break dance咁 可以成日自轉kane次次一推就過
有拖又唔柒用 我係拖都心淡 屌仲話想買斷c8 仆街啦

佢d基本功係差，攞腳波都唔貼腳

講佢下半場冇氣踢得差都唔得
牙羊射幾球對面神救救到就屌得
利鳩害

穩陣又屌 冇甩波又屌 分邊又屌
數戰犯邊到佢呀

算啦，今場熱狗-6先贏到

希望黑b唔好剷草

大佬呀，你話剩返d2 3線既都難啦，更何況而家係打返英超個d，你連mma都未打贏，我真係覺得打飛機都無力啦，咪玩啦

9弟

熱狗係有運嘅起碼入多兩三球啦

輸打比+宣佈無歐霸 好sad

我已經屌左佢2季，又慢防守又廢

party係勁咪過嚟拯救阿狗囉

我地有運都入多兩三球啦

仲要對維拉..
人地搶分好似搶金咁..
仲唔死得

要運波洗撚個正前運咩
我用個攻中運波唔撚好?

要不是馬天尼斯
一開波就失啦

穩定都6-7分落袋

成場波得佢一個組織仲要幫手回防 應該要多個攻中幫佢啦 搞到中路無咩攻勢

牙達同哥狗一派既我覺得
覺得場上對路均勢就可以keep住個form
唔換人

巴塞青訓咁嘅基本功
叔屌打

要不是馬天尼斯再輸多兩三球

大家咁撚肉緊對白禮頓輸左又話以後唔撚睇唔撚理

同埋今場幾次反擊都好撚慢

猜唔係問題，你猜到鏝疤咁有咩所謂，問題係猜又唔係勁，又無突破，真係落場等完場

達蛇次次撳掣慢到癲
？

班勝利球迷見贏返又返晒嚟

咁隻羊入到波未阿 big chance中楣又係關神救事嗎？

拿卡今場做到既野完全係羊之上 希望你認清事實

熱狗個幾球入球機會大過我地個幾球好多
唔係佢地把握力差
今場真係456

入果球都係xhaka 搶番黎
有球fake shot 分比bellerin 都靚
戰犯都係後防ga la
除左keeper

細梅比kane 強姦
t3 mark 唔實輸角球果球
坦自爆
雷斯只係冇直接犯錯
bellerin 相對較好, 係進攻加到分

咁就唔係永遠70mins後先換人啦 on9

可以騎熱狗完季就心滿意足
可惜

達蛇次次d換人都鳩鳩地
定喺後備果班廢到唔知換邊個好

曬一年冇歐洲賽踢幾勁都係要諗吓先

因為你個名唔識夾佢囉叔好夾好多

你都9唔搭8
雙中場少對面一個中場 冇波到前場
前鋒唔回後幫波撚有波到
入到球算係咁喇
係啊求其搵個人踢就得咁撚易啊

反擊冇咩form
中場搓去final third都冇咩form
都唔係呢幾場既事

個晚笑撚到我又話以後唔睇

呢場點都唔會屌拿啦
我平時反拿今日都冇出聲
大把垃圾要屌先
坦狗頭號戰犯

屌你踢10後衛算国，閪波，場場都係要令球迷失望

老老實實 踢波永遠兩邊都好緊要
但今場坦同比比鳥佢兩個自過又唔過到 又下下回後
咁你叫前面點撚踢 起動完又冇波到 下下要回後做過就慢撚哂人地易MARK好多
但反而今場沙卡同C8好肯比前, 佢兩個踢得好好我覺得

佢要打左閘+ozil先屈

Xhaka今場都無咩作為
兩邊比人跟到實
比唔到長波

C8係瀟
但轉守為攻真係唔算多

果場無歐聯踢
今場無歐霸踢

其實講左十幾年啦呢句野

贏AV 屈記 和利記
現實應該係三場輸晒

唔用錢執返條後防

下季都係咁嘅下場

坦就冇得救，細梅給kane撚狗咁

拿卡除咗入果球之後做過咩

真 場場賽後都話垃圾波 收皮 已死 唔識睇d正面少少既野
你話愛狗果時絕望就話姐

唔係話佢唔應該回後幫波
係希望佢做更多野
你明唔明

對牙坦絕望

達蛇個打法唔係唔好 但係今場發揮麻麻地
轉向慢 傳波慢 世梅同坦自爆 中前場個個都無乜火 投入度唔夠

傳俾auba中柱囉

重要輸打比 比熱騎翻住

仲要唔係後生

條後防性感到

你望下個list可以點換

今場mvp 馬天尼斯啦 cls 對住咁嘅後防 廢龍都變勁龍

我都唔係針對拿
佢攞埋羊黎講 人地跑足成場
拿卡下半場去咗邊?

其他人連入波都做唔到

呢到某d人覺得見有咁低 踩再低d 好型架

愛狗個輪睇到人都有抑鬱症

細梅成場都勁 係最尾輸緊好急先膠啫

佢講咁耐都係答唔到

冇期望就唔會失望

猜得又唔快，為猜而猜哂自已力，人地由得你係後面猜，上到黎就迫一迫，然後打反擊跑到你啲後防冇氣冇力

⋯⋯上半場幾球轉守為攻分邊你食撚左？

細梅真係對強隊就現形
比哈利簡尼同盧卡斯當雪糕筒 垃圾到。。。
三個中堅都咁炸彈 點玩呀

坦同世梅拎波永遠唔會望中場
好幾球X34同C8現晒位都唔傳去中圈
下下回後
所以猜極都係final third

c8 真係要留

屌你都曬氣羊中楣果球邊個傳架

on9
corner 係 zone marking 出事
唔關T3事

牙傾都冇做乜，世梅已倒地幾好笑

其實見熱狗踢慢收縮就應該轉返4後衛陣式
3中堅攻唔入龜縮

末段d人冇力，熱刺留住嚟爆

人腳廢係咁嫁啦

要沙夏就給件垃圾比比

打比都無決心

隊波有一兩件老鼠屎已經好撚難踢啦
你試下出去踢波有一兩件垃圾廢老係你個隊
除非對面弱智 唔係輸鳩硬

留條撚咩
俾你都唔撚留啦
後防打撚到咁

雲加年代已經zone marking輸on9波
人mark人唔好咩 用咩區域聯防

入波 唔夠 要做多d野
冇波到 回後拎波 又唔夠 又要做多d野
咁請問閣下認為點先叫做得多野

爺爺please back

下半場呢
後場過人過到美斯咁有撚用咩

中場換拖出黎咩唔通

上年本身一手好牌好路都可以無歐聯，今年柒到連霸氣盃都無得踢

我覺得佢應該係累，先開始唔集中，成場比kane同son強姦，情有可原啦，好過坦狗先

淆咪唔好嚟囉我想睇willock多啲

唔係今場先咁講
已經好多場 如果一個前鋒高價買番黎
Sell勤力 幫波既話

平心而論,呢場拿卡係前場hold到個波呢點都無咩人做到

條後防專練龍

究竟當初佢點同坦拎咩最佳11同mvp嫁

如果真係要攻
坦換拖
saka換屁屁
可能會好啲

入埋世界波啦喎清

其實隊波真係爭一個扭到波既人
我地扭又冇爆又冇
點攻呀

幾球唔算多 不如你講左成隊除左佢今場有邊個轉守為攻啦

本身個打法對攻係唔錯
可惜摩佬鳩鳩地唔按常理出牌
要搶分竟然下半場縮

唔是歐霸專家決賽輸四個一皮我地有歐聯啦

pepe幫到你

今場仲屌拿卡係咩事？

先開紀錄帶優勢畀球隊
又成功 hold 到波打 one two
仲傳咗球畀羊，羊入就 1g1a，咁都有得屌

的確係. 後防真心換撚哂佢喇
Holding去左邊. 馬提仔呢

你都幾搞笑
平時冇波入就話佢有做其他野
佢入波又話人地連入波都做唔到
明明有一兩球key pass身都轉唔切

扭到慢哂咪有個

有，世爆

嬲到今季唔想再見到坦
咁中意左腳中堅，T3 左中堅 + Saka 左翼衞好過啦

破vvd金身

坦根本唔啱戰術 細梅係落後緊 個個沖曬上去畀人打反擊 vvd都冇計啦

要隻閘mark人隻中堅
點mark呀

所以有好多體力打反擊 反親都好入肉

熱狗15射9中入2球
其餘7球比龍救哂

馬天同nelson勉強算係
簽Fraser啦張狗走左之後無件識爆人

呢到某d人以為睇緊阿古獸 唔洗怪佢地

坦狗真係黎左幾季 除左一黎頭幾場入左2,3球
之後咁撚耐都冇乜印象佢邊場突別勁
出邊又成日出埋D鳩波, 波底又屎控波要修正幾秒

麻麻代表後防道一道歉

但事實買佢返黎打正前唔係要佢做giroud個隻打法喎

都坦白講拿卡今場算係咁啦 hold波就 宜家50m買個後生仔返黎踢英超都唔知hold唔hodl到

應該要拿卡打埋龍先計有做野

以後都唔想見到佢
自爆次數同雷斯不相伯仲
雷斯仲有長傳
佢有啲咩賣點

pepe一個做到曬你兩個要求啦
扭扭下自爆埋

大隻

xhaka 幾下五五波拍贏都關鍵
同埋有下fake shot 俾b2
屌你控甩 嗰下好機會

愛狗有輪用得好勁牙坦當時踢到好前入埋人地小禁區

大把人同你地反拿講緊佢今場做過咩啦 睇到未

打機 阿仙奴電競隊

班撚樣盲反細爆 個個忽然球迷冇人記得首輪打熱刺 細爆個派路級長傳追平 呢啲局有細爆好打好多

之後自己清撚晒d人

但你都係講唔到你話一個高價前鋒要做到點先合格
即係係到9up

換走比比就失角球
比比唯一重要性

我覺得咁樣會哂左T3

睇到有焦慮症

其實拿卡打得幾好呀...做咩會屌拿卡

牙燒今次真係笑了

係世爆+神翼韋洛克一早搞掂啦

xhaka左中堅支持區

唉...點解會做左阿迷

好老實講 今場拿卡打前鋒已經係好撚高分既表現
有入波, 仲要做到好多次支點係中前場停到個波回番比中場
不過中場比左右兩邊做唔到野

服蛇想要zaha

你知唔知愛sir target zaha架

屌你老母做中游波啦隊波

有兩三球 佢同哈利平排起步 仲要食左內線位
咁都比哈利爆贏 真係睇到絕望

咁羊又值得屌咩?
不過都係牙坦同比狗兩個on9

我又想問下你識邊個前鋒唔洗前場hold波啊又

條仆街係咪比人綁架咗
波都冇得踢

反拿又走去講身價50m入球世界波 傳球半單刀
唔夠
應該要買到個美斯返黎

不嬲做緊

個場同今場一樣阿仙奴近年嚟嘅寫照

你以為睇緊鏝咩 on9

Saka Auba Pepe
Ozil
Xhaka Ceballos
Tierney Holding Mustafi Bellerin

佢比哈利一野就bump開咗

佢要有iwobi carry左邊先踢得好返d

達sir會唔會雪毒瘤坦，真係成季都冇場好波
最後細梅要頂Kane同Son係好吃力架啦，成個英超one on one都冇乜幾個頂到啦

由阿記第一年冇歐聯開始已經睇化晒

咁隊波唔肯用佢都無計

Since Mikel Arteta was appointed, Arsenal have dropped 15 points from winning positions, more than any other team in the Premier League. [Opta] #afc
有得領先都叫有進步嘅

一早打撚死對面

big chance 唔入係要屌吓

呢場咁多球chance唔入係要屌架啦 唔好講咩神救啦
應該入到既波唔入就係要屌 呢個係一個前鋒既責任黎

因為對呀羊好高期望 果幾球把握唔到係會失望嘅
又唔洗屌嘅 今場睇佢控幾腳波就知唔太fit

又講奧燒
熱狗咁樣守法今場肯定隱形啦

後防垃圾，中場無創造力，翼鋒唔識扭同出波
大佬賣哂前面d人，搞好條後防轉中下游打法仲好好似錫菲聯咁唔識入波起碼都叫守到有分落袋

以為你淨係迷黑人

其實今場走場狗打得幾好 係最尾冇氣柒咗幾獲

差阿叔

佢迷後生

呢度手足好高要求，但我地中遊波

比佢爆到仆左係到 真係屌出黎

佢不嬲身型差 但係唔膠嘅話佢係阿狗第一中堅

唔見你上兩場咁講？ on9

下個po 開返III

要兩個人帶佢踢 冇計啦 都要賣

我由頭到尾都係用羊用拿卡做比喻 完全冇話過拿卡係戰犯

唔會 除非左中堅用zach

下年後防可唔可以入番個穩陣中堅
Holding , Saliba , 差一個

點解咁搞笑 會有錯覺前鋒唔洗hold波

唔想再見到雷斯同坦

咁可能我真係要求高左
大犯錯又冇咩既佢 咁真係輸級數

控球咁高 爭減啲創造力

Rb Leipzig 條法國佬有冇消息

holding saliba uxxxx 其實冇一個出名穩...

最好成隊u20

咁樣係最make sense既，3個教練都好似無點長用過呢個陣

唔明點解唔出ar叔出黎撞吓
明明d人唔夠身位
出ar叔攻唔掂都有得防吓

zach

難啲
Holding papa都係一時時
有陣爆到仆街
細梅已經係最穩嗰個嚟

咁就含得撚.......

唔關佢事啦，b2上得太前，成日要佢中堅1on1對前鋒，輸好正常。

harry clarke

咁你又問拿除左入波做過咩？你睇唔到球波有幾難入定睇唔到邊個傳比羊中楣？

攻點會唔掂 佢完爆高列巴利喎

留多啲位俾willock 表演

冇錢 大把人爭

呢場真心唔關細梅事

哪有錢
買埋partey有錢都要先諗簽唔簽埋c8啦

邊個黎唔識

今場比比真係露哂底
SAKA長坐佢個位都得了

控球高係後場控球高啫
奧燒唔係打half space基本上同細爆冇乜分別

咪係
班人先入為主 細梅有mistake = 佢係scapegoat
on9

又唔會唔關⋯⋯但1 on 1 Son同Moura係有難度

Medley
米9左腳黑人青訓中堅

識波

luiz 我都覺算係咁
好興一輸波就話後防

點解咁多柒頭仲對holding有期望
唔係話佢渣 係佢根本唔適合達sir戰術 唔係有人傷佢根本冇得出

可能都買唔到 洗乜諗

想要般尼個Tarkowski

195 sor

用下先～～～
好過無～～

前場把握唔到
生波唔叫有威脅

比時間達sir 啦

laca hold波 同基佬比 laca車尾燈都見唔撚到

班人好鐘意見高拜 見低踩
唔係唔比你地屌
但make sense d啦

打3中堅又想攻

左右中堅一定要識用波/控到波

坦同細梅都唔合格

melody

淨係睇佢個頭就知佢冇責任

呢個都真呀 車狗

free野真係冇好野

依場輸波係唔關佢事
但見住佢幾次輸比哈利同盧卡斯 係有啲灰姐
明明食左身位都輸

唔識用波唔會要啦
Dunk Mings呢啲都係
達蛇寧願用stones 雷斯呢啲炸彈都唔會用用波差嘅中堅

成季黎計有邊幾場唔係輸呢d?面對現實排中下游咪中下游踢法囉。華麗足球依家個陣有變個踢到條中場比以前廢左10倍 後防廢加自爆 翼就不嬲都廢左好多年

梅ok ge

holding 上季未傷之前幾穩，但出返嚟之後明顯差咗好多，咁耐都冇乜邊場打得好

chambers 未傷之前都踢得幾好，可惜應該會好似holding 咁跌watt

咁細爆勁好多 佢落後局之王 一係長傳一係搏十二碼

但laca 有時識自己轉身去
基佬淨係識彈

走場狗係唔識用波
不過今場防守好好
反而坦兩樣都冇

電欺近兩三場算踢得好啦

又jer

宜家可以試試講真 反正都無野爭 風流波宜家

藍斯

對鏝個場

呢d fifa陣黎，中場防守力太差啦。

基奧特射一千球都射唔到拿卡呢球啦

要唔要拿卡啊
岩就交換啦

我寧願拿卡獨食小小
打得正前aim返入波而唔係比波人

坦依加踢閘咪一樣出哂事
原來波底都正常 上季大傷完就廢到依加
真係睇住佢上季開始連傳個地波都出事

佢用波勁撚廢
熱身賽睇過
橫傳chok西陷害隊友

細梅喺底線比kane用膊頭撞個波壓過 再傳出黎比son果球好肉酸...

個下睇得出冇氣

今場戰犯！
Pepe > 坦 > 雷斯 > 細梅
T3都踢得麻麻落唔到底. 只能回傳

因為附近d人都識入波
藍斯，牛奶

關細梅咩事 比狗呢?

哥狗教壞達sir 哥狗曼城失幾多入double
阿狗點會做到

btw 其實Dunk係幾勁 之前傳過球40碼直傳 用波其實唔差 再唔係夠薑就買koulibaly屌你老味

係 佢俾波又唔係特別靚

好掛住藍
佢finishing 好撚勁

kane都唔易對付啦，佢變速都幾快！

Laca Auba
Ozil
Xhaka Torreira Ceballos
Tierney Holding Mustafi Bellerin

中場防守力0，對面守住auba =廢左ozil saka唔係特別快 pepe走位差加右路唔夾比比鳥，2個中堅又慢輸反擊都輸死

愛狗陣

話唔定過左1年好左呢
其實之後d賽程應該都要起用下d青訓 分分鐘下季靠佢地

又唔好咁講 基佬專射世界波

講真 基佬就算啦 頭幾季廢到仆街

上年排第5有70分 踢歐霸

今年剩3場得50分

係咪以後都係咁

其實都唔夠人腳，仲要雪燒細爆，次次後備都係換嗰兩個宣明會出嚟...

同愛蛇季初啲閪陣有咩分別
冇翼

呢幾年次次睇阿狗俾人打反擊個心都離一離
知道實會爆 係遲早嘅事
好多時都係靠對面把握力差先唔使輸

如果唔係我真係寧願比牙羊打返正前
至少再多啲機會

有西代表佢肯搏 幾有potential

koulilbaly 真係吹大左
拿卡都輕鬆玩弄喎

咁要睇下對呀記係咩要求啦 當中上遊係合格嘅 佢都算守咗好多球 但頂級球隊 大賽就唔應該犯咁嘅錯 尾段仲比對手當弱點咁玩弄...

dunk勁牙

達蛇先黎咗半季 比啲耐性啦

上年季初爭冠嘅感覺

認清事實我地係排第9. 中游班
唔係以前隊阿狗了

今場左中堅出medley贏咗 首先唔會派膠 而且佢一米九五嘅身高根本唔會輸頭鎚

依家既人腳
一係創造力
一係防守
二揀一

寧願攻>防

比比烏件垃圾搞到細梅比人屌打
快撚d同坦躝啦 兩件依家都垃圾到仆街

仆你個街50分
究竟成季踢左d乜鳩出黎

我地中遊隊咋
你話佢vvd就話姐

係愛狗7姐
xhaka幾時先學到arteta以前d墮後派牌打法

雷斯今日ok啦
細梅真係唔得

Ozil係要山狗個類翼鋒，加中場有卡叔呢種運個波上黎既中場幫手先發揮得好

勁過左啦

守死利狗 單防Mbappe歐霸hea踢姐 而且佢用波都勁 同埋無敵身體質素夠晒玩

咁中游都算係咁 摩佬擺明針對細梅恰尻佢

今場大家有冇發現. 拿卡番左落黎中場拎波.
幫左好多手. 咁前鋒位就無人

歐霸都冇諗住有咩人黎
依家羊都唔知仲續唔續

笑死
愛蛇一早排過鑽石陣啦
咪又係柒

真心想知點解ozil要雪

證明我哋...小左個運波上去既好手

細梅係世界盃冠軍成員 頭廿幾場力保阿仙奴不敗 傳波勁有爆炸性添

Holding爆得多啲定坦爆得多啲

一直都係講緊依樣
我要返中場嘅正前攞波我不如用個攻中仲好啦

唔肯減人工掛

如果嗰個位換雷欺去守kane都一樣唔會守到，只係可能唔會一仆一碌咁肉酸

2021都嚟仲用442

以前咪卡叔
牛奶都做到架，不過衰多傷病

雷斯算係咁 坦狗第一球咁樣玩佢
戰犯一定投坦 唔知佢做緊乜

最有印象係後防比人圍 佢唔拉開 企隔離望

best 11
auba laca
saka
T3 AMN party JOT
Medley Saliba Upxxx
Emi

反拿：唔夠 除左入波其實咩都冇做過

美羊冇乜上進心，似乎價錢岩就會續

掛住chambers

成個post都係愛蛇弟子

講左好撚多次 冇左腳連踢嘅資格都冇 明未？

懷念路斯基d波 好向前

下場對猁

holding <-> 坦
B2 <-> 蘇亞雷斯
青蛙 <-> Saka

我就點都睇嘅 放負撚死開

冇willock 痴線？

特別踢英超

坦傳果球頭dup dup望住自己腳下個波唔望人，勁

今日熱狗都用442啦
宜家巴塞都用 有咩問題
係睇下個教練點調教姐

證明我勁理性

條傻鳩唔識用右腳傳波

迷愛成班都M底

好波

nben都棄韋洛克

雷斯要求已經唔可以再多 冇犯錯都算係咁
細梅又係 冇大犯錯當贏
真係好撚悲哀

我諗佢都唔知自己踢緊乜

完場先出現

其實JOT真係屌打比狗 下季一定要收佢返嚟打正選

咁你點排都係睇下教練點教架啦屌

買比比同大衛蕾絲返嚟嘅愛狗真係值得仆街冚家剷

要攻既都係踢返433好d,對摩狗都預左佢實死守

我屌你老母柒頭坦同比狗
兩件後生踢養生垃圾波

係
我地幾時再有呢類中場.....卡叔. 路斯基. 法比

咩年代啊 仲玩禁區之狐？ 邊個比到波佢？

而家咪有C8

關愛撚事
搞清楚先屌

唔夠中場踢唔到433

盲反

中游班

愛蛇想要zaha
完～

下一個有靈性嘅阿仙奴攻擊中場 已經係前葉士域治7號美倫賴奧斯

依家呢d都唔輪到阿狗買啦錢又比唔起，歐洲賽都冇份踢喇就黎

下年好大機會唔係到

Willock

Willock??

希比vs比比

c8 x34 t11

smith rowe牙
等緊佢返黎比你吹奏

比比又係 開波前都估到又係 0配合 射一兩腳似樣既波 唔會點回防 第一個一定換走佢
次次出佢都係咁

有拖都唔夠?

唔吹奏白人

唔講真係唔記得仲有拖

拖踢不到LCM RCM

其實中前場都算打得好咗好多 打到咁下年應該有得踢歐霸嘅（前提c8留）

其實應該得
不過啱啱傷好要操下

拖唔用燒唔用papa唔用holding唔用

換人永遠都係換saka，willock入黎

4:2佢埋齋果場佢唔係踢左喇咩

達蛇點會睇唔出pepe問題
早d出saka可能呢場贏到. 真心. Pepe生完仔今場完全心不在然

佢唔係有靈性 只係遠射世界級同體能好 佢模板係全盛謝拉特

直情廢添

嗰場雙pivot 佢同細爆打CM

證明比大家睇 球隊下季都會著重青訓

唔傷先講

80m標王...比d咗既表現. 屌哂出聲

佢今日推果幾下唔錯 但佢唔現出黎拎波 企埋人堆到

無論輸定贏緊都係換同一堆人出去 嘔血

冇腦
d智力係射精一刻傳晒俾個仔

出佢就係博佢一兩下過人 射一兩腳靚波 但一定做唔到配合
長遠黎講都幾大獲

仲有潛力 可以轉型

下季錫菲聯呢啲柒隊分心歐霸 聯賽柒硬

咁amn模板係邊個？

黑人本身冇腦
仲要分一半智力

ching你算癲 咁都搵到位讚

zaha好用過佢勁多
一帶生粒波一個帶死粒波

唔係拿姆咩

八兩金

老實講，雲加都識贏緊果陣守係換後衛出黎守

又會有新嘅中游班黑馬上位..

咁做咩仲要喺咁傳買d黑人
已經成隊都冇腦

我哋咪中遊黑馬

似碧根鮑華
咩位都踢得
球場自由人

做得好咪讚下 廢事成日鬧球員

Upxxxx都係柒頭嚟
Saliba 估計下年一係傷一係柒

冇腦都算
阿狗啲力㗎特別細隻
唔知係咪喺慈善機構到呃返嚟

最重要係willock個含撚咀好正...
咁厚應該好軟熟...含到雪雪聲

咪宣明會囉
Willock最尾俾對面個黑鬼一野撞開咗

打LB馬甸尼(右腳左閘)
打RB丹尼爾
打CDM基拔圖施華
打CM迪亞比
打CAM摩迪
打LW列貝利
打RW似龍格堡

達sir都講咗唔好對 saliba咁高期望
可能睇佢練習就知佢又係宣明會級數黎

似碧根鮑華
球場自由人

bergjjjj勁撚橫

saliba 27M
27M隻宣明會真係屌出聲

佢唔識reject

全部都係似掛靴後嘅ver

saliba咁大隻點會宣明會 咪濫用宣明會

蘇亞雷斯都屌打比狗啦

我搞得好清楚
佢絕對有權reject/比意見

如果十一個阿叔 咪連解放軍都要投降？

佢冇話事權
咪盲反愛蛇買pepe

試過fifa用amn打st 半場入3粒

好快同化

佢打前鋒似安東尼路

同埋zaha 都係好一般嘅咋
都係識死扭波

JOT阿狗一哥

呢度d人盲反愛蛇

其實唔用三中堅陣
放多個防中 拖仔 守果時要佢逗住兩個中堅會唔會好啲
好過用坦克做三中堅

嗰堆黑柴

又青訓正選
老實講有幾多個好似saka咁勁

點會有11個叔 我都想

佢冇權reject 都可以俾意見啦

佢就喺乜鳩權都唔要，同識整powerpoint阿狗先請佢

但轉咗三中堅對波進攻順咗
之前四後衛好似唔識攻

sor喺波琴證明左自己啦

三中堅係for 雷斯細梅

好理性

德乙咋
Nelson去完德甲都俾Saka屌打啦

傳巴塞想用55m買amn

其實我果陣都幾鐘意賓特拿 依家睇返果陣唔應該屌佢

Medley =lenglet +拿樸迪結合體
叔=再世碧根鮑華
Willock=黑kdb
Nxxx=新多嘴狗
Jxxxt=新阿諾

Mari 傷咗先被迫轉用三中堅同雷斯

阿狗上一次入8強係N賓帽子戲法

達蛇諗住放多個逗住會穩啲
點知就係多咗嗰個爆先

比比
大衛蕾絲
愛狗

乜撚新阿諾

山陽B

又互含

同埋我覺得出mari 應該頂到第二球 第二球細梅雷斯都係到發緊夢

應該買返個高大前鋒做plan b
攻唔入果陣就駁下死球入

同埋最緊要返嚟守角球

米九幾實頂到 可惜mari傷 不過達狗唔出zach自己on9

你老死燈神想jer禾

出Holding都頂到啦

放走基奧特後果
果時幫手頂埋死球，龍門開波又頂到

講邊個燈神，依度好撚多wo

可惜個陣唔岀基佬就高波
岀基佬就彈彈波

雲加由中堅賓果時已經喺咁

你大部分回覆都拉去基奥特到

久利生

佢車狗

T3 今日係咪比山齊士守死 無乜點出波

乃po???

咁我今次認同喎
不過佢唔肯做後備都冇法

佢果陣真係清勁多死球
喺前面又hold到波 又做到彈彈波
其實好實用

屌，依家喺轟咪又喺做後備

果陣佢同2&b好夾
兩條友玩overlap打爆條左路出波
上季大傷完就廢左武功

唔係換哩堆仲有咩人比你換

心已死

我諗牙坦同比比兩個今季唔洗再踼
牙羊今場d miss 抵屌 但佢自己可以下場修正啦

對猁鏝咪鍚打法 左右wingback應該會比人order留自己三閘線算 又或者可以出三中場 有牙拖 三個企係電欺前面

咪由得佢地講
阿狗POST見唔少

維拉同般剪廿呢兩隊降班馬今場都贏番

李城

OZil 有傷？

好耐之前對利物浦都入過球

達狗可唔可棄用比比鳥同坦呢兩件垃圾
拖又走去雪，on99

同高層關係有傷口

可能出ozil中國唔播

阿記再咁落去真係唔掂
好懷念當年雲加揸住一大班垃圾都可以有前四嘅日子

垃圾後防

坦

細梅今場後又多幾張gif

依兩場贏到仲爭到下前4

人總係犯賤 要失去先懂得珍惜

下場對利 可以返去第10了

WOJ辱罵參議員被停職 奶共占又黎料

😘🇨🇳

俾d信心

成隊阿狗得c8一個識推波 其他唔識推又唔走位配合好難搞

近呢幾場特別留意到成隊人好似淨係識用腳內側推波咁 控到個波連轉下身唔做 傳波就全部都係安全球

全部向後傳

又無wfh又輸波
香港阿迷世界級慘

下認真？

幾個星期就由第五跌返去第十

睇完場閪波 訓得唔係幾好
宜家好撚頭痛

上場就比人黑，今場自爆怪得邊個
就算比人黑咗10分，難保又會自爆冇幾分

阿記贏哂先55分，都係叫穩6渣。

今季唔踢歐聯好過啦
歐洲咁多武肺確診

李城都算，今場賽前又話鬥心上升100%，仲要控到6成結果1下自爆1下死球輸，和都冇，好撚傷心，明知係熱狗唉

好彩600分鐘訓左

60

估唔到連歐霸都冇得打

寄望廢龍FA cup 繼續神龍救阿妓！

復賽後唯一得著係發現到廢龍好勁
本身可能諗住夏季賣出去1M 然後要洗錢入個新後備龍
而家要快d 同馬天尼斯續約！

原來daddy對阿21場剩係輸過兩場

隻坦狗之前唔係德甲team of season
點解搞成咁

踢壞腳

坦狗做gym練大隻但無練腦

般茅都4：1李城

下 除左坦比狗T3其他好多人都好肯向前傳喎

睇來比比已經冇得救

妹過山狗 又無爆發力 打反擊慢到傻

Saka 勁佢好多

痴撚線 球球單刀封得靚到 今季兩個龍都好勁 但暫時睇我會排廢龍>Leno

比狗同比比超級唔夾 唔知係比狗問題定咩 明明比狗同saka夾 比比又同叔夾 不過今季我覺得最好睇係saka+martinelli 條左路

條友仲冇咩鬥心
賣都賣唔到幾多

同埋馬撚高d

要湊b冇得瞓，所以咁

廢龍呢排好癲同早幾年唔同哂

依個真!
應該可以取代羅美路做阿根廷正選龍

下個po III